（睇書巴絲入）有冇咩書會令到你地感觸反思

以前細個嗰時睇小王子都只係覺得好無聊，完全睇唔明。但人大左再睇翻，真係會令到自己感觸落淚 ，所以想問吓各位巴絲有冇小王子呢type嘅書推介

Mitch Albom嘅書

牧羊少年奇幻之旅

憂鬱的熱帶

小毛驢與我 ----希美內思(西班牙現代詩人，曾獲1956年諾貝爾文學獎)

普兒 (Platero) 軀體嬌小，全身毛茸滑溜，聰明可愛，體貼又有耐性，是許多孩童的玩伴，也是作者的知己。牠在作者細膩生動的描繪下，躍然紙上，觸動了各地讀者的心。

作者希美內思，是著名的西班牙現代詩人，曾獲1956年諾貝爾文學獎。《小毛驢與我》一書，以散文詩的形式，呈現他騎驢漫遊西班牙鄉間的感觸及見聞。感情真摯，想像豐富，引人入勝，與《小王子》齊名，是老少宜的抒情小品集，世界各國都有譯本。此中文新譯筆觸優美，多見巧思，為難得一見的佳作。

面書